邊到有resberry pi 賣

如題，邊個形號都得
又吾想系淘寶買

吾你老母，系你老母

rs component
貴到pk

深水埗 深之都好似有

吾咗樓主老母先

一直都諗住上網買隻。用嚟BT同host web application

之前淘寶買左隻pi 2，隔左兩個月就出左pi 3
而家舊野喺屋企封塵

我amazon 買

我 pimoroni 訂

element14 香港

Newegg.ca